出晒事

[img]
圖片網址[/img]

真係接受唔到囉

知唔知最容易connect到全世界共識既媒介係咩

知唔知唯一增進兩岸和諧既係咩

影響民生